有咩插sim wifi蛋推薦？

如題

德清源，無激素蛋

zmi mf885

budget 1000內

Netgear m1

1. [4G專門店] 此型號為澳洲"Telstra"水貨版，盒面及機身印有"T"字，小心店舖以此充行貨。特惠$1,080，保用三個月。現貨即買，毌須等待
2. 4.5G (Cat.19-1000mbps)，對應香港CSL及Smartone所有頻率，附合高速載波聚合(2CA/3CA)數據技術，全速下載！
3. 具備LAN插口(RJ45)，可拆去可更換電池，獨立連接火牛，如家居寬頻使用！
4. 可更換5040mAh高效電池，可長連12小時使用
5.
6. 幅蓋全球大部地區使用，支援中國、香港、日本、韓國、東南亞、歐洲、美洲

水 賣1090有冇伏

有包全部香港台用到既歐版唔買走去買澳版

咩年代，仲用wifi強

對幾部機係身嘅人
wifi強係有好處

咁點解唔其中一部share俾其他算

手機share wifi 好慢

各有各好
用電話電燒得快，機身亦會好熱，部機好快玩完
不過要set vpn果d容易，亦可以帶少部野

m1澳水定 華為e5885好 因為都係一千頭

若果只可以二揀一就m1啦